燒國旗係「悔辱」，咁我燒黨旗啦

如題，點解冇人燒中共黨旗？

小弟想做，買紅布噴黃黨Logo，希望下次係正傳媒面前燒

好可怕

其實都講咗段時間

燒曱近旗！

支持呀，又唔犯法
唔通話你燒垃圾咩

燒曱甴平，王毅，緊爽，華春螢，王滬寧俏像

中共實冇野講

告你縱火，所以燒乜都一定要包實同反跟縱

唔燒，我射尿/踩/畫花得唔得？